今晚會出維園嘅巴打 你地會帶咩gear?

10/10

放大鏡

哇。我睇過呢條片，佢自製嘅無敵照田雞真喺佩服

田雞個春袋條毛都照到

瞄撚準未

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

頂

條撚準備

無人入維園？

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

希望立場會直播

IIIIIIIIIII入左黎未？

如果立場唔live
可唔可以搵個巴打live
小妹好想睇

出嚟啦！自由閪！

係咪真係有得睇架？

巴打 手拖手活動
我諗你集中一個地方攪好d..
或者最少開個tg
成件事太羞恥
連登仔毒到hi咁
你叫佢地出黎搵人手拖手

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

gopro
gaytube8 live

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？
又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

今日出唔到希望有人留seed

有直播未

有無link

維園開始多人

得罪講句

依家贏咗？ 點解可以完全零介心
咁叫大家出去睇show

一陣有警犬 或者 有二五仔 影哂大家大頭
到時唔好覺得自己好慘

慢慢負皮 屌我分化
真係唔知點解可以玩啲咁嘅野
有時間 做下其他野啦

今晚11：30不見不散

當好似尖沙咀嗰晚咁出嚟玩下輕鬆下啦，玩完又要做返正經野
噚日170萬曬完馬之後就係升級屌佢老母臭閪